幫手去各大媒體留言or send email 叫佢地整個tg channel 發放最新文字新聞

你好，______嘅各位
請問你地可唔可以開一個telegram嘅Channel俾人去加入
用嚟發放最新文字消息
因為好多消息都唔可信
希望你地可以接受我嘅意思
謝謝

類似咁
中文好癈sorry(英文都係

我send咗去立場個fb msg

幫下手

推

堆

er....推

理下我

無人親近我

呀